Использование
=============

Этот раздёл посвящён пользователям проекта.
Тут будут подробно описаны все основные аспекты
на примере использования Telegram и Вк обёрток
(они мало чем отличабтся).

Это **расширенная** версия маленькой справки, что доступна вам
в обёртках как `многостраничная справка`.

.. toctree::
    :maxdepth: 2

    quick_start
    set_class
    requests
